希望Judd Trump（Trump哥）可以改姓

夠膽死同我地美帝Trump爺撞姓

j.trump

Trump（英國果位）

一個姓卓 一個姓特

On9唔可以撞姓
你估中共咩

時事台真係唔畀

兩個都姓特

依個trump 哥幾勁

阿侵miss o左粒pink波